點解講屎屎尿尿就俾人話幼稚？

我問你痾咗屎未咋喎！
我唔想陣間搞到成張床單都係屎咋喎，
咁又俾你鬧幼稚？
你咁撚成熟你去搵個呀伯屌你囉，死仆街